男人ETV又多一條間暗黃片，之前報男人ETV係藍既死左去邊?

今次男人ETV係接莊正收工，想問之前話佢地係藍既又縮左去邊？連登仔真係好易講幾句就俾人分化。影幾張學生證就話自己係黃絲識人？到而家影都唔見男人ETV 由６月開始已經表態為黃，到前排先彈出個名都唔知既人話佢地係藍，打手真係好強
首先男人ETV 係2019年6月19日出左一條叫【男人EEETV】第24堂！沉默Show Hand王！
同我地講有Ｄ野唔出聲改變唔到，雖然出左聲未必有用，但我地繼續堅持去做就得，男人ETV會陪住我地
之後男人ETV 係2019年7月31日出左一條叫：【男人EEETV】第29堂！香港禁煙辦Rapper！，講緊亂放催淚彈，ＬＭＫ都有一齊唱

推

睇完道歉段片 我覺得可原諒